如果等到最後話收唔到你張4000蚊表 取消資格

到時大家會點做？

佔中

假設其他人都收到

咪話左5月都冇確認sms可以再交多次

但佢唔見左份form係行政失誤 應該可以搵申訴專員公署 / 審計處 搞鳩下?

but仲係好擔心
打去又冇得check hknoit

其實可以申訴專員個邊搞9佢
大專生表示歡迎
記得全名係
在職家庭及學生資助事務處

自己去政府合署交form邊有得收唔到